究竟係高登bam lihk舊app

定係lihk 舊app放棄高登?

第三方app通常食m版資料轉換
林生改咗m版code咪全部死哂囉